D廢老退休咁疊水，通過送中條例第一個拉鳩佢地

又老又皺皮，上門拉人都反抗唔到啦

送中送中